[I/A] King's Raid #48 歐洲人曬命區

Server【Asia】

新手巴絲唔好亂入公會
要入就入Lihkg公會
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

所以攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 新手入門
【最新收錄 底已被起 巴打嘅完美材料攻略】

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact，英文版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

一字記之曰：肝
每日免費一次打特別關,可以換隨機專武卷,自選聖誕SKIN,以及歐洲紅箱,
亦可以靠打地圖關,龍,同埋聖誕關拎cookies 用黎
1.reset特別關
2.換單抽X20,遺物碎X500,非洲綠箱,大經驗水
***紅箱有機會出聖誕限定遺物,每次battle頭5秒增加回魔,crit resistance***

[Event] Christmas Dungeon Event

Ho, Ho, Ho Raiders!
It’s Winter!
It’s December!!
And Christmas is coming!!

To celebrate upcoming Christmas,
an Event NPC will be visiting Orvel after the maintenance on 7th December.
You wanna know the details?
Check them out!

--------------------------------------------

[Special Christmas Event]

Period: Thurs, 7th Dec after maintenance – Thurs 28th Dec 2017 (23:59:59)
** You still can visit the Event Shop until 23:59:59, Sun 31st Dec 2017

Details :
- Orvel Background and Music will be changed during the event period.

- You will be able to enter the Event Dungeon by talking to NPC Talisha at the center of Orvel.

1. Christmas Dungeon Details
- There are 2 types of Christmas Dungeons: (Normal Dungeon / Special Dungeon)

- Special Dungeon entries will be reset at every midnight
- You can reset the Special Dungeon entries by using 100 Santa Cookies.
- Required Santa Cookies for the reset will increase as following;
100 / 200 / 400 / 800 / 1200 / 1600 / 2000
:: The amount will not increase more after 2000.
- The amount of Santa Cookies for recharging entries will be reset at every midnight.
-You can acquire the Santa Cookies in Raid & Hard Raid (Dragon) / Chapter Stages
during the event period.
- In the Christmas Event Dungeons, you will meet the Event Monster named
“Present Box Mimic”.

- Once you hunt down the Present Box Mimic, snowflakes will come out from it,
and it will give you a buff which increases ally’s ATK for a while.(It can be stacked)
:: Plus, if you hunt down the Present Box Mimic, allies (Users) will get special buff effects.

[Present Box Mimic Special Buff Effects Info]

1. Recovers ally’s (User) HP.
2. Increases ally’s (User) ATK for a while. (Can be stacked)
3. Gives an invincible buff to ally (User).
4. Increases ally’s (User) ATK Spd for a while. (Cannot be stacked)
5. Recovers ally’s (User) Mana.
6. Resets ally’s (User) all skill cooldown.
7. The Present Box Mimic will be divided into two.
** A buff effect will be applied randomly among the listed above.

2. Christmas Event Mission Details

- Christmas Event Missions are added. You can access them in
[Mission] – [Event Mission] tab.
- Christmas Event Missions reset at every midnight

3. Christmas Event Shop Item List

- You can use the Christmas Currency (Santa Cookies / Jingle Bells) to purchase
various items.
- You can use the Christmas Event Shop until 23:59:59, 31st Dec 2017

4. Christmas Green Box / Red Box Details

5. Christmas Artifact Details

- Here comes the Christmas Artifact!!
“Christmas Star Ornament”

:: At the beginning of each battle, for 5 sec, increase Mana Recovery per sec by 260%.
Also, Crit Resistance is increased by 100. This effect cannot be dispelled.

--------------------------------------------

This is all for the Christmas Event
We hope you enjoy the event

Thank you
GM Orvel

歐洲人全面進場

LM

記住四個時段去Event拎食物

[Event] Juno's Special Meal Event

Raiders!
This is GM Orvel.

After the maintenance on 7th December,
A new event will begin, which is called “Juno’s Special Meal Event’

Through this event, Juno will give you special meals at the Hero’s inn.
Please read the details below!

--------------------------------------------------

Hero’s Inn:: Juno’s Special Meal Event

[Event Details]
- Period: 7th Dec after maintenance – Next maintenance
* Event period may be changed if the maintenance schedule changes.
- Details: Login to the game 4 times at the designated time to acquire rewards!

[How to attend the Event]

1. Login to King’s Raid and clear at least 1 battle.
(Except Arena, Friendly Duel, and Story Mode)
2. Click the Web- view event page at the designated time
(Breakfast / Lunch / Late- Night Snack)
3. Annnnd Acquire Event Rewards!

[Event Details]
- Breakfast (07:00-10:00): Hot Spring Egg x3
- Lunch (11:00-14:00): Special Meat Stew x3
- Dinner (18:00-21:00): Silver Catfish Filet x3
- Late- night Snack (22:00-23:59:59): Gold Hot Spring Egg x3

So, basically, if you get all food from Juno,
You will be having total 900 Stamina!!

[Event Notes]

- You will be able to enjoy ‘Hero’s Inn:: Juno’s Special Meal’ event until next maintenance.
- If you are already in the game during the designated time, you can acquire the reward
via web- view event page.
- If you miss a meal, the meal cannot be reclaimed again, and you will have to wait for
the next meal.
- Make sure to clear at least 1 battle for the day, otherwise, you cannot claim any meal.
- Event rewards will be sent to your mailbox. Please note that unclaimed rewards cannot be
recovered/reclaimed.
- The event will be reset at every midnight. After midnight, you will have to clear
at least 1 battle for the day.

-------------------------------------------------

[How to attend to Web- view Event]

1) Click the Scroll Icon on the upper right side of the screen

2) Click the EVENT Box

Ta da!!!

Now you can enjoy the event!

Thank you
GM Orvel

Challenge Raid

- 新增挑戰級raid
- 通過遊戲內RAID(龍頭)按鈕進入
- 挑戰RAID為賽季模式(按賽季獎勵/限制/開放時間均會有變化)
- 遇到之前賽季的BOSS也會在戰斗方式和規則等進行變更

第一個挑戰RAID --- 烏爾科 (哥布林族)

開放時間: 12月11日 00:00 ~ 12月24日 23:59:59
難度等級: easy/normal/hard/hell
進入條件: 至少擁有一位35級以上英雄
進入限制: 弓手不可進入
組隊方式: 可3人組隊, 每人可出3人
獎勵條件: 各等級通關3次即可獲得對應獎勵, 每種獎勵只可獲得一次
獎勵:
Easy -- 隨機材料 x600
Normal -- 隨機材料 x700
Hard -- 無限碎片 x800
Hell -- 無限碎片 x1000

:: You must clear Urkak Raid 3 times to acquire rewards.
:: Each difficulty reward will be given only once.
* Every Challenge Raid Season will be announced before its start.

其他更新

1. Cursed Ruby Flasks will be added
- 3 types of Cursed Ruby Flasks will be added.
- You can acquire Cursed Ruby Flasks in Conquests.
- Equip the Cursed Ruby Flask, consume stamina to fill the flask.
- Once the flask is full, you will be able to use it to acquire Rubies.
掛夠相對既體力拎石,但係副作用係90%自己暈,亦可以10%增加攻速
(消體力關,經驗關同材料關都會受樽影響,所以小心選擇)

2.
▶ Christmas All-In-One Pack
- Period: Fri, 15th Dec - 23:59:59, Sun 17th Dec 2017
- Details: A 5 star hero package that can be purchased only once per account with 5000 Rubies
[Package Components]
- 5 star Hero Ticket x1
- Costume Ticket x1 (Select 1 among School / Beach / Halloween / Idol Costumes)
- Special Item Summon x10 (x3)
** Please note that 5 star Hero Ticket in All-In-One package includes heroes
those who were released before 21st Sept 2017. (NPC heroes are not included)
-> You can choose up to [Ricardo / Priscilla / Lewisia]
- Heroes released before 21st September were added in the Hero’s Inn on 9th Nov update.

賺錢大法

得閒又等錢洗既你,儲夠幾百萬(八百萬差唔多)
就可以不停抽11抽(藍色11抽,課長當然可以課金抽紅色11抽)
任務去到30,億萬其實唔難

今期流行-刺客信條

早升早享受

[Notice] Weekly Maintenance Schedule Change & Stamina Item Event

Hello Raiders
This is GM Orvel.

We would like to announce that there will be no Weekly Maintenance this week due to the extra
development work for new content in the near future.

Next maintenance will be scheduled on Thursday, 21st December 2017.
We will post more details about the next maintenance on Tuesday, 18th December 2017.

But!!
We have prepared special events that you can enjoy before that!
Please refer to the details below!

[Event No.1! End of Year GM’s Special Gift]
Period: Mon, 11th Dec Evening Hot Time – Thurs, 21st Dec Evening Hot Time
Details: Bonus 500 Stamina on every Lunch/Evening Hot Time!!
If you claim the additional stamina on both Lunch and Evening Hot Time, you will be getting
1000 additional Stamina a day!

** Stamina will be delivered via mail box. It can be claimed by 23:59:59 of the day.

[Event No.2!! EXP & Gold Package Sales Extension]

- Items: EXP Package & Gold Package
- Previous event Period:
Thurs, 21st Dec after maintenance - Sun, 31st Dec 2017 (23:59:59) (X)
- Extended event Period: - Thurs, 28th Feb 2018 (23:59:59) (O)

- Where to find: Special Shop → [Event]

[Event No.3!! Special Stamina Potions]

- Item: Stamina Potions (150 stamina)
- Period: Thurs, 21st Dec after maintenance – 23:59:59, Wed 10th Jan 2018
- Price: 30 Rubies (1 Stamina Potion)
- Purchase Limit: Can be purchased max 99 times within the event period.
- Where to find: Special Shop → [Event]

Thank you
GM Orvel

好想歐一次曬下命
點知一次都無 是否悲哀

依家好撚驚。。。。
各位巴打18年後再見

輕輕鬆鬆30抽紅箱零專

多左40抽 算唔算抵

會唔會係課得唔夠多

仆街中伏
我諗住刷牙訓用電話睇先知奶野

諗定下個ac名未

問題係邊度搵個email黎開acc

算，成萬鑽，仲要有機會抽到專

連登貼bam圖好似無事 好似係

最多咪7日

驚咩, 又唔係你po

已經準備左一袋炭

quote咗嘛

屌
幾撚有責任心

不過見到個標題都驚驚地搞到唔敢入

幫巴打諗定新名

避到一時避唔到一世

期待課金活動歐返次

50%
非洲人不了

公平咩
[url]
[/url]

180Ball

岩岩開咗50 個

想問下而家新手仲有無機會有五星卷...同埋有無話三星卷應該揀咩好 抽到專但三星卷無隻角色

你話5000劵嗰張定登入送嗰張?
你不如講你抽到邊把專就好
三星劵無得揀一係就佢係二星、一係就新英

想問下個world boss打完會唔會有d咩奬勵
除咗之前入去被佢秒送的箱之外

佢堆橙色碎 可以拎去錢關個shop換artifact

抽到Priscilla 把野

Priscilla
因為佢半新英
所以要依家張5000石5星劵先有得揀佢，inn撞吧

好...唔該哂巴打 姐係新手抽到都係擺係倉

你新手嚟咋
得嗰幾隻英邊有咁易比你中返
中到把有個嘅咪好囉 遲啲先拎埋隻角都唔遲

Lm 轉運

真係轉運 每日免費抽中新專武

想問下大家意見

而家用緊龍女(T2) EPIS(T4) 膠(T2) DEMIA(T2) 當主隊上緊80中

之後應該突邊隻先? 同埋上到T幾就夠用?

倉仲有 LUNA(T1) , 光法 (T1) , Priscilla (媾緊) , 呢3隻都有專

諗住用多排膠轉下Priscilla用, 雖然諗過兩隻一齊用但warrior唔夠坦

T1 Selene toc 65 clear
Team comp with stats

Selene T1 (0*UW)

Pris T4 (no UW)

Clause T2 (no UW)

Frey T3 (no UW)

同一隊但係61都過唔到

有無Jane

其實點過

係咪要斷技?

唔知咩事就比史來姆秒哂前面

要啲細史萊姆下面條cc滿嘅時候清晒，如果唔係佢會爆死周圍嘅英

龍女睇你T唔T5，如果唔T5嘅就T3
EPIS就睇你想唔想要佢T5招暗，如果唔想要就T4
膠同Demia T2即可，除非你想拎去打PVP
溝完P姐可以升
光法同Luna睇你想升邊隻，Luna就T4夠，光法PVP/Raid想安全啲就T5，唔係嘅話T4也可

姐係目標epis T5 龍女T3 , 其他兩隻唔郁住

P應該係頂膠個位? 佢應該升到T幾?

光法同luna我應該升光法, pve用 不過應該之後既事.. epis暫時夠用

光法安全啲姐係t5點dark?

收工
繼續新post指定動作之後深潛

新POST留名

棄game留名

新手終於有第一隊80

哦咩嗲多

今個禮拜鑽1收工

鑽三收工

第一次上到master

不過應該好快俾人打返落黎

拎早餐啦

等睇下個patch nerf epis

xmas uw 卷中樹女, 睇下幾時可以係inn 溝到佢

應該都唔會一野nerf返落地底
掛？

訓晏左, 拎唔到

推POST快到痴線

今晚隻大奶可以上埋T5

主隊 T5大奶 T4傘 T3男盾 T2MARIA

係咪要考慮練2隊

我想佢buff番少少aisha呀! ! !

會長你未buff epis已經用緊
難得改到飛天,如果nerf到地底就...

有冇T7 BD企位

7-4應該係最易既hell關

冰巨人有冇面具 成就有冇送

有，但成就無送

有, 岩先記得第一頁有LIST
成就唔送得個抽字難攪D

一直刷緊

一直以為7-2係最易

改我估都係較返低啲數值
好難伏過之前

本來其中一個問題係太多回血相關嘅野
但係血又少皮又薄
搞到有得回同冇得回一樣

帶開雀面打7—2

7-4隻王四千萬血
無面具都輕鬆打

65 I win

恭喜

隻柱叔真係痴線
我在計時完捱咗成分鐘最後一刻jane死
selene殘血射箭險勝

手動咗都係過唔到61

你咩陣

jane p姐 aisha frey

睇咗片未

老實講除左epis 挑戰塔唔建議用魔隊打

走frey換多隻aoe dps
開場p 姐拉怪
aisha 開炮
jane 2技
循環

btw我用埋epis

記得Aisha招3技轉做AOE
無多隻dps用Frey都ok，但我自己就靠龍女回魔打

Epis

係咪伏野 10%觸發 only普攻

但係你65點打
魔防高到痴線

幾

手動過極都差啲，之後瘋狂Auto過咗

btw全女角衝贏晒too toc好有成功感

但係比nyx就神器?

Jane MVP

首先你要有Nyx

唔知lewisia仲會唔會buff
升唔落手

難啲

仲可以點buff

其實我鍾意佢多過新公廁

唔知

真係61至65換嚟換去
但點都有Jane

魔隊係嘅，但物隊應該壓住過

但新法好掂，又有CC，又有AOE，又有自身Buff

selene aoe太弱壓唔到，我62-64魔隊輕鬆過

等多幾日就可以拎出黎玩

6000石, 有D買唔落手

呢隻game d石唔係十抽重置就係買角架啦
買買買

更何況你唔買根本無得入手
更重要係佢勁丫嘛

skin

差一場上m1 之後四連敗

洗裝屬

買booster

RE關

t7 有誰共鳴?

加油，無Bau 無 Leo你都爬到上鑽III已經叻豬

ID Maaaru

邀左

有Bau Leo arch果班人一見無左buff
我都未死 即刻彈GAME

AGAIN, 岩岩冇為意

epis未有裝同未升好

廢ac玩返...想請問呢隊野仲有無發展空間？因為有兩張專武卷再會課5000紅石包

long time no c

隨機/自選

自選

前排返左大陸做野...無時間玩

物理 dps 刺客同法師 係咪 roi 同nyz 最勁

gladi好似同roi差唔多

btw 3隻都係課長用先勁

拳王最勁

有無巴打練Tanya

星星好用

冇佢我上唔到master

粒星我比p姐快手開吸

好癲，玩咗無幾耐就上晒大師

S巴

首先要有粒星

湯丸巴，不如在第一頁放埋條link, 經常有巴打過唔到TOC61（包括我 ）

OK

Tanya想打pvp要T幾

唔知bor 感覺t2都仲ok

2星南瓜

依張先係

張5日 3星hero ticket係咪無限期

放到你棄都得

無專得唔得

我見得jane同龍女 揀得落手

睇完片都係唔夠打61

玩到toc61...你班癲佬...

61 好難過呀

開親ancient runes 都唔中紅色

3點後有冇T7 BD企位

中紅色咪又係ACC
利申：就嚟10粒

我得隻selene 壓唔到，epis又未升好，都唔知點打

升Epis，完

無啦啦就會過到架啦 唔洗心急

要刷套靚裝俾epis都唔知搞幾耐，仲要無晒素材升T craft得太多碎

ch7之前都刷左我成粒鐘，慢慢黎啦

打wb個d橙石應該換咩野好

第一個建議換
Blessing of Earth

When there is 1 enemy, ATK is boosted by 40%.

我拎埋呢粒野就應該過到toc65

Too25 點打好
比隻p姐2下打死隻clause

我真係有

同佢鬥cc

我龍女luna p jet clause
Clause s1起手之後s2
P jer接s1
男盾之後s2要小心唔好推走兩隻group唔埋
如果已經group埋左唔洗再用s2

紙巴都卡65

等我再試下先 頭先隻theo推走左隻p姐

得左

哈妮巴隻排骨應該cc到完場喎

頭先排骨招2技推走左隻p姐搞到分開晒

排骨

新手

【Skill Camera】On / Off
點選左上角頭像位置進入【Settings】>【Game Options】
預設應該係【On】，如果唔想下下出技都放大你睇，可以選擇【Off】

你都新手

湯巴求教

夠做啦,maria T2點加攻,luna上T4,FREY上到T3,已經夠爆機

自選專武留定？ 比Luna?

專武一定係比LUNA DPS

轉戰做綠箱賭徒

望落幾多碎

好想課金

心動不如行動

原來green box真係可以中專
利申：唔係我

今晚原來就係玩左3個月, 又拎到2張10抽券
喂呀幾時有15抽有專活動

D圖

謝練巴湯巴

咁係邊個
btw

Luna

覺得5星券同專武券換epis會快爆機啲

我老婆
佢1個月已經有10把專

快啲t3 priscilla同埋升爆clause 2技

純種歐洲人

下次你AC都叫佢幫你抽啦

想起課左都唔會有專不如唔好課

姐係下星期有抽裝活動就會課

趕衝龍女上t5

我craft得太多而家無晒普通素材

請問依加連登公會仲有冇位 (求其入左個check唔到)

慘

兩會都好似爆咗
同埋如果巴打你求其入咗個要等2日先入到個新同7日先打到公會Raid

我都係
所以要隔日loot boost

要搵有心巴打開多個公會？

G巴靠你鳥

咁我quit定先

紅箱是否抵開

我呢啲無料扮大袋講野串柒柒又有骨既點做會長丫，搵過第二個啦我仲要企人T7BD

Epis 咁強勢？

有冇bd團

4994企得穩鑽2啦掛

強到呀媽都唔認得

PVP見到佢想喊

繼續上

如果有企位預埋我

做咩事咁嬲豬

不了
差成200分淆底

無乜事 講下

真係好勁

不安

第一行右二三，新角武有無用，無想拆左佢...

到我升完應該又夠鐘俾人nerf

右三針筒隻角奶黎講最高輸出

兩把都有用

左定右 ？

左掛

點都差一把先換到專武

目前隊伍有: T3Frey, T4Artemia, T3Priscilla, T2Clause
4星Theo

終於有人生第一張UW選擇卷
我應該揀邊隻專武好？
Theo專武已有
或者等多3日我會有5星角選擇卷所以可以建議我隊無既角色專武

光法

你想4合1

巴打玩4日就有t4

課長進度真係光速咁快
係換UW嘅揀咗依家隊無嘅先，你點都要有頭一隊先
先諗下一隊練乜

我依家開始有d注重打pvp
我見光法出場率唔太高都唔知揀唔揀好

課力驚人

頭一隊我諗已經練好
下一隊想開始打pvp
有無方向？

pvp就揀nyx

你呢4隻都夠打PVP

認真呢？
好似光法呢d見無人用

UW 選擇券係唔係仲未揀到光法?

咁我張uw揀邊隻好？

仲未揀

用住先啦

咁我照揀光法專 ？

通常用得都係新玩/已經齊隊嘅多，好難第一隊啱啱未練完又轉去玩新英dps

p姐/nyx 用住光法先就揀p姐

湯巴咁我依家點算好

課長啲思維唔同啲 想玩咪玩

光法PVP應該唔差，點都好過Aisha先

咁Theo需唔需要練？我有佢專武，打pvp有無用？

theo pve多

Yes...

咁揀光法？其實可以揀一隻換走光法
我可以直接買3星即刻先

Aisha心諗:

聖誕活動夠180Ball換未

你換走光法咁你升佢上T4做乜鬼嘢

依家自選揀到光法咩

唔係話未揀到住咩

pvp睇下片先

又好似啱

見Challenge有Aisha打到上去真係跪咗係地

唔敢放KG啲片，驚S巴又話

英文唔好一問，聖誕鈴打咩出

Check左
真係無喎

咁先唔好理光法
我可以直接用石買一隻返黎即刻升
主要想打pvp/wb/raid

T3Frey, T4Artemia, T3Priscilla, T2Clause
係咪四隻都無專
係嘅話換Artemia>Priscilla
講真PVP你係想點打先?如果淨係以大師做目標，以你嘅課力唔需要擔心
少人用係無乜人練到而唔係佢廢/唔啱
大把廢過光法嘅都照上到去
如果係Challenge不如自己直接睇TOP50用咩仲好

殘中睇唔睇得明

物理：Nyx
魔法：Epis

4售都無專
光法uw無得換。。。。

咁咪仲好，諗都無得諗

姐係打pvp會分物理同魔法隊？

應該好快入自選劵
可能星期四更完就入

PVP、PVE、Raid、WB都有分
但留意返Nyx最好高星專，唔係打唔太出傷害

咁我先留

uw自選卷有咩途徑拎到

非洲人血統

1000碎=碎4把專武
4000非洲劵=用4萬鑽
仲有PVP 3萬可以自選一把

繼續努力

依到3日既分量黎

3日有70個Ball

咁我仲升唔升Theo好
仲有我依家駛唔駛買新角升？

真係答你唔到，你自己有愛就升啦，唔使理人點講

我想以實用性比較

電腦模擬器可唔可以用同一個ac?

theo pve勁呀 點解唔升

Pixiv搵個作者有更加多野睇

主線唔係我重點

針無兩頭利

夠鳥

咁你練Cahellnge TOP 50嗰啲啦，實無死

無知一問, 碎完4把uw系統自動send張卷比你?

我想將資源投放我目標既角色
因為pack3買曬無得再買啦

想打pvp買隻Leo 練左先啦

唔係你隻dps幾勁都好，見到bau輸9成

唔係，開背包、右上Craft，之後製作可以搵到用1000碎合一張劵嘅道具，合完就用得

課金抽十連咪得， 錢解決到唔駛擔心
再唔係一日re 返10 場8 場素材關

原來係堆禮物之間 thx

遲下會放埋落第一頁
其實無落係因為4合1都已經唔係新手，覺得無必要放入新手入門

仲有黎緊活動， 多多野都有得你課

咁你目標角色係乜？

之前活動一開acc 已經3 把 冇返30 把都叫唔到老手

應該係打到PVP打到PVE打到Raid打到WB嘅神角

目標想切隊PVP Challenge隊

咁係咁啱300 Day活動啫，邊預計到

話說bell打邊關有？

去睇人地challenger d 隊， 揀隊自己鍾意跟住練咪得

又關我事

認真，如果真係咁你更應該去望下TOP50，嗰啲先係課長你嘅目標

event roi 果關

你講到佢咁，睇你好過睇佢啦下話

課長唔敢當
咁我睇top 50升啦

去睇人地challenger d 隊， 揀隊自己鍾意跟住練咪得[/quot企e]
睇返top果班用邊啲pvp神角再硬爆主升開晒hell刷lv, 升滿lv再企人T7bd打靚裝洗晒靚屬就可以了

得一關？
咁大家點解有咁多bell抽？

靠你啦，成為第一位Challenge嘅巴打吧

sad巴幾時開返個youtube channel放下教學片

我冇講到佢點吖，只係話佢將高端玩家既心得講比你地聽，但係你地要自己用下腦唔好照跟姐。佢d片冇問題，有問題既係我地

有4個難度
不過都係第一頁有嘅問題，可以望望先

我自己都睇佢地黎參考

有大壓力

見頭尾果2隻多人用，叫咩名 ？

其實撳入去可以睇晒隻英同佢啲裝

係喎見到鳥
唔該湯巴

S巴做現充都唔夠時間點會理我哋

咁要課大力啲了

客咩氣

搵街場企都撞到巴打

唔係我黎，就係我個名都俾人用咗我先要加多個字

Demia,Priscilla,Arch,Leo

呢隊用黎打PVP點睇？

你話我做現充其實我擺曬d時間係隻驚到，好多野都係自己試出黎。其實你地肯試好多野都唔駛問

未試過唔知

你點打魔攻隊

睇運氣 ？

睇你輸

打死對手先

裝備壓制

對面用lailas/rephy 同demia你點打？

5星專for sure

Transcendence洗唔洗打NPC過關, 唔洗的話有D想買package直接升

留fragment 整essence 上t4

要打

全隊五星專掟死對面

都無辦法
點都要做一隊先

掟唔死先係問題

真係靠裝備幫手

當全隊都5星專我覺得上叉撚jer唔難喎
唔計要頭五果d

aim pvp通常都要靠公會carry到你齊裝4隻t5你先叫開始打到上去

我估係既，但係你想用5*專掟死對面定係真係玩隻驚，整隊野黎贏。睇你想點啦

我自己比較aim 打龍raid, pvp好少理，每日有分收就夠

Raid我都想整一隊
有無咩建議

升住一隊先啦， 分分鍾升得黎已經buff 第二隻， 變左第二隻既天下
同埋重課得又點只升一隊， 所以咁早諗咁遠都冇意思

我自己都係，pvp自己都係大概知d咁，但係既然有巴打要打pvp，其實幾難，你隊野要好全面

其實你過曬故事未。你過完再上到80lv先考慮都唔遲

課長打raid 梗係要練gladi 啦

其實我覺得摸熟隻驚再講pvp都未遲
利申小薯

未，因為想了解我升好左之後要練咩

pvp英其實推故事可能有d難

我見D人係用BAU無敵,再等光法AOE秒全場,利伸,比人咁屌法

你有冇leo/龍女/ricardo

咁如果我專升raid咁theo仲有無用？

theo勁在cc好，dps都唔錯，仲有少少amp。差係邊我仲未試到

緊係冇 我日日都剩係打3場做日任only

咁其實bau咩野英都好易做低你

其實真係推晒story再決定都未遲，theo啲技有cc好值得升既

唔知今個禮拜可唔可以死好命過too25

我上個禮拜都係死好命先過到

如果話差就應該係人手控lorraine cc好過佢，dps就因為反正人手控dps多你一個唔多少你一唔少

主線就快推完了
所以先諗定之後

以上係用rqid黎做標準因為故事可以用裝，lvl同transcendence黎壓制

過埋hell

邊有咁勁

THEO差在係男人

70BD ANYONE?
非CARRY

聖誕餅大家拎黎換咩，100開一關拎鈴好似好浪費

我一日用1500餅重置鈴

你新手就唔好啦

REDDIT好似有新手玩活動建議

終於過到toc61

新手就更應該搏紅箱啦
素材個幫助實大過ran dom iw

t7 need carry

++我企

要多個巴打carry

又幾有道理

+ +

同親做冬又玩到電話無電，唔夠膽打機

無luna

齊人鳥

體水又上返200支
用50支水打餅做綠箱賭徒算

湯巴打唔打

我愛練爸

射Lin唔係輕鬆過咩

我re左三十幾次先過到
Luna 得2技爆發
其餘都係靠p姐spam s1,3

又開左團 ?

頭先auto左一場就閃左

真心試過同一個方法，清唔到

佢隊配置
T5 Frey T6紅裝 1星專
T4 Selene T7黑龍 2星專
T4 Prisclla T6黑龍 0星專
T3 Clause T7黑龍 無專

2星專 我見佢射得死啲屎來姆就知唔係0星專

T3 Clause +25%傷害有無T到

有

呢兩日見到mediana真係幾勁
但我已經有龍女 買唔買佢好

22個red box3個10抽

係咪升曬隊野5星先開始刷龍裝?

71lv先

WB可以上8隻架嘛

遲d新pvp要12隻

我等有得分換護士專就買佢返黎升

即係有專可買？
佢s3真係好屈 岩岩俾人帶t7 唔會死

ARENA 未有得換

記得X絲想抽光法，點知抽咗幾把毒奶

然後曬命好想要光法專
萬惡的歐洲人

畜牲

仲好啦 升星
等更新完睇下有冇活動再決定買唔買

聖誕正日送自選，好似係

毒奶不了, 望住個人物十秒, 決定唔玩, 唔合眼緣

過1點就星期1
離我衝龍女T5又近一步

何必呢

咩意思

隻腳比例好怪

幾正
想同佢檢查身體

會唔會呀

聖誕都唔出街留係屋企打KR，V社點都會送返啲嘢掛

其實我有專

升完好似無升咁

非洲兄弟一齊打死呢條撚屌

就係 有女點會有錢課金

呢隻....手機GAME黎, 本身預左俾人出街玩架

其實我已經講得好含蓄
唔想刺激你地

用緊廢AN機
第一日開始已經用模擬器玩

搏盡無悔

真愛

我有預感聖誕節正日到年尾公會體水會半價
有冇人幫手燈

我都係長期用NOX, 用到有時都唔記我係電話APPS

比你燈一燈可能會無

儲齊料開埋龍女T5場
但我唔夠打

唔係APPLE同貴價AN機都好難推到佢最高畫質

渣GA

填佐表等lihkg3有位

新手而家兩隻T1

我用緊normal , 利申 8plus

有啲咁既野
仲等我清左今星期啲幣 儲下先

歡迎
應該等多日有位

預感咋

我6s plus 最高畫質加開齊effect 都仲好順

不過d電好似倒水咁

係,所以都係揀返普通畫質算

上次武器劵歐完而家先得閒玩

而家個陣 薩滿 蛋妹 排骨（有專）Jane

諗緊 好唔好薩滿 換毒奶（抽到專）
jane 換morrah (已溝）

想揀低畫質再慳電啲

不過NERF完先升好似有D笨柒

Same
但都好食電

ch2,3,4,6既hell conquest都夠打,係ch5果關打唔贏,用曬時間都剩幾M血

應唔應該買部razer黎玩

拎去課金好過買部垃圾

頭四個都係仔仔，心情甚好

其實多兩gb ram差幾遠

仲有條女女

都唔知會唔會有後門

可能練fluss或bau去T5頂走毒奶

練多隻仔

練男主

練ROI都唔會練男主

其實最有機會頂走毒奶既係arch, 而家arch T4

知到叫你練roi你有機會練先叫你練男主

多謝練巴 湯巴carry bd 同cr

下年theo泳衣

諗下都開心

Kasel > Gladi

男豬出頭天

我覺得如果出sport skin
Theo 一定係籃球員 s3個姿勢好似鋤籃

足球員呀，衝力射球

想問龍女同GAU T1要加咩?

ATK

膠我點咗防

要咩咪點咩lor

原來唔係點HP嫁= =

小心5p字會俾人屌

1-8hell係唔係可以刷到80lv?難度去到hell好似個個ch啲經都差唔多?

要咩咪點咩lor，人地隻gau點atk你果隻坦唔到你仲會唔會點atk？

唔該湯丸巴

唔好意思

但其實你可以因應返情況轉點，推圖如果死佢拎唔到3星可以轉返50%物防咁

其實咩叫5p字

下次見到可能要打擾伯母了

表情符號樣同近音/同音但非正字

點係點解叫5p

男主其實個人覺得有少少.. 醜樣

以前有個壇叫3男2女
入面D人專打呢D字

呢啲叫表情撚

唔醜既，路人樣啫

因為有個forum叫3boys2girls, 專係小朋友去

sorry 打漏咗 本身想話5p字同表情撚

個男主人設我覺得無得救

好慘

5P係MK，潮童去
GOODEST FORUM先係小朋友去

點解我住香港果陣都唔知依d野

我打LOL果陣就開始睇reddit，冇留意香港既平台

Push

可以，有愛>一切

其實5P字最正係改圖GIF

比d黎睇下啦

好悶，點解要星期二先有活動預告

無其他Game玩咩
分散下注意力都好嘛

咁練隻arch玩下

有，但係瞬間用完體
又係冇嘢玩

繼續繼續

電話禁極刀真係好撚正

其實我唔明電話禁極刀

有冇野介紹玩下 一次過棄左FGO同陰陽師, 冇GAME玩, 得番KR

專心玩 做大佬

有冇人打一個鐘龍
企都得

1個鐘後企得唔得?唔得既話而家企都OK

而家 我12點要訓教
你AUTO就得架啦

OK,我IGN係TWY

又真係幾型

等我幾分鐘,清清TOC

幾專心都冇用, 掛機果陣都係冇野做

邀得
TWY

有冇人打龍？我仲未刷到裝比lewisia

原來夠打了
61已過

S巴 CARRY都冇人理

補師而家得 Fery 一隻 唔係太喜歡佢招 3 技

黎緊會有 3 星卷 同 5 星卷拎巴打們會推薦邊隻補師?

++ LA DIU

我都仲未刷到裝俾epis 同 morrah

獸人

好快你會鍾意

補師嘅攻擊技緊係唔想要架啦
但佢招盾好用喎

我都冇id

Redbe4N

訓係到BD -1

唔知應該唔奇
頭先多手入去睇網典個5p page, 先知發生過咁多次聯軍攻打5p
聯軍D論壇名好似聽過又好似冇乜去過咁

有床位求躺

有星星

招盾真係幾好用

男主角其實有冇需要升, 換緊可以換 luna 或Reina

你有咩角色既專

等陣

今朝開咗5個紅箱得錢

有 Luna Reina 同 Aisha

仲有 4 張 10 抽卷同 2500 石

進度去到 5 章

笑死，張圖你改

專武係
我用人地嗰張劣改

企左咁多場,冇見過staff咁濟既

直接等專武啦

課把專啦

P姐 你地覺得T4個提升大唔大?
我而家個目標係FREY T3, AISHA T4, P T3, CLAUSE T2
打後就開始升下其他新野
如果個變化打出黎係強既我升埋P姐T4先升新野(E.G., 開始龍女T5之路

yes

不過覺得你t3左然後升龍女好啲
刷龍成隊效益大好多

T4 P姐即過65

岩岩 10 抽中左 Demia 專可以煩少樣野

仲有件 Burning Brazier of elf

第一次玩 game 可以甘歐州

甘你 _ _

錯字再加歐洲人

一邊講一邊都有人打

其實我隻FREY T1 ONLY, 龍女T2, 我都諗左好耐究竟升T3 FREY用住先定再升龍女, 定直升龍女T5算, 因為我用AISHA特別需要抗CC

帶團去ifc跳樓

本身想T3埋 prics，依家係咪升完epis先好啲 今晚又溝完蛋妹又唔知升唔升好

-1

S巴個時間太夜
呢度好多都番工

asia 我剩係可以企 幾夜都得
TeresaRong3

最後20min 俾人掃左落黎

好彩撞到off line 衝得返上去

仲有10分鐘

啱啱睇仲係鑽2好驚驚

T7 bd -1

你地咁講一講即刻打番兩場, 岩岩鑽1跌左去白金3

上番鑽喇

Master get

3會公會王已開

笑左出聲
地精>兔奶>吸血鬼>地精>兔奶>山王
明明有25隻灰色, 點解都可以輪住中

比6個號碼我

今日溝完蛋妹

跟住指定動作第一時間...

又係見到你條仆呀DLLM

第1次姐

I know that feel bro
地精>山王>Bau>山王>Bau

Bau咪幾好，送Leo上分

屌你
不過我決定溝山王

BAU正喎

唔想要男人

俾我會等柱叔

我就係溝完柱叔先開始地獄輪迴

台灣樂透中得過

提提大家too重置左

老老實實我覺得有部分角色出現機率係會比較高
咁樣係有2個好處
1, 冷門角色多D人用
2, 想要心儀角色唔該你課金

TOO?

係丫

咩叫TOO
進化塔?

tower of ordeals逢星期一都重置，玩耐啲都會記得

有無用

我以為半個月 無野啦 我出番去先

第一頁
有用的

唔錯喎

你地pris係咪全 dps options?

我冇辦法拎隻英

兔奶次次溝完都實會遇到

溝完都會再出黎?

意思係溝完其他英之後實會出

隻may好撚煩

CC

過左了

佛心GAME.. 玩左18日連埋男主把專武有成9把

歐洲人曬命區

恭喜呂巴
啲進度真係快到呢

全靠巴打們carry

光法t5 龍女t5 p姐t4 男盾t2
目標係推圖同打龍，p姐同男盾仲洗唔洗繼續升t?

另外將呢隊練到80lv係唔係可以考慮練其他角色？
而家有嘅uw射morrah,roi同射lin，睇某啲評價講morrah係最好嘅raid坦，想打龍係唔係應該練佢？

夠啦
抵練

一王已經被三位巴打消滅咗

打龍淨係個盾同CC已經

光法專武值唔值得升星?
好似差幾% SHIELD 同攻唔係幾有用咁..
定係換其他專武好

人地個效scale atk，加atk都有人嫌多既咩。你自己諗諗佢，未升到只可以答到你理論上既野。

有都未有唔敢講升唔升，但多人用好過你升星但數值加得少少

HOLD 住先.. 驚遲D有想玩既角但冇專武俾佢
隻光法先T1. 應該依家升1星專武效用都唔太大

睇錯聖誕粒星星值唔值得升星，自吞

你至少有8隻用得先再諗星啦

公平咩 玩耐過你但少過你

今個星期TOO除咗25/F煩啲要手動其他終於可以auto過

早晨
今日起身返工唯一動力係個TOO

一開game見到已經死剩尾王

好多素材數找唔到，有無限石都無用

大把料 但係唔夠無限石

我上個禮拜craft咗無限石碎無晒

15box得粒星 勁多錢 我唔想要啊

15個box中2% 其實都唔錯啦

如果我同大家講我又中多粒星會點

我真係恭喜你.jpg

等咗成朝都冇得打guild raid

巴打們留力呀

星期一多數都清晒5個, 無乜咁出奇

早起身留名

快攞fragmrnt好過啦
打哂先慢慢等下星期

25過唔到
男主一拔劍如入無人之境

開波冇耐死剩男豬都打得足成程guild raid

clause手動2技slow>P姐keep住暈>clause再暈>(clause得閒可以開盾)>loop...
全程frey keep住開盾, 有多餘mana就3技致盲
手動試多幾次就過咗

屌成日打完 crash唔計

我用龍女

CC住果兩隻野唔比佢開技就得

龍女唔知會唔會出事, 因為may姐佢掉波波一來掉得遠二來大大力秒晒後排, 同埋frey全體盾同3技致盲可以等佢啲技有機會miss

今朝啲buff多得濟遮住晒啲skill bar見唔到佢地係咪想開技

一月頭不在港, 已入form請定假

果4000石EXP水對新手黎講係必買?

唔抵

不過課長除外, 買乜都得

我而家隊野平均63 dps 65
都諗緊買唔買 谷隻dps同坦上70

可以既，早d上71換t7刷hell升lv就好快

但月卡黨黎講4000有d貴
諗緊好唔好索性慢慢玩

唔怕冇水係咁刷event仲正

買張7日爆上去仲快啦
80之後啲經成日射落海

聽講有10抽裝備保底EVENT, 最驚佢黎緊會出

我自己都用龍女

屌，打wb訓著左搞到冇左好多dmg

聽日就有活動情報

手動真係辛苦

其實唔係，我試緊隊，帶少d奶既物理隊

飢餓行銷

物理暫時係咁，但係試試下訓著左冇得retry

S巴 物理隊都要用到蛋妹?

t5唔錯，同埋佢個cc immune打wb1幾有用。其實唔關物唔物理事，佢招技有用先用姐。不過得既話都想換佢落黎

課到出光法uw
聽日更後後自選uw券係咪揀到光法

聽日係公告更新內容，星期四先係更新

留名

想問下wb想打高d傷應該升聖母定樹妹好d

有護士既話我都想用佢換走龍女

龍女真係咁差咩

咁打wb1龍女除左回血同魔又真係冇咩用既

點解上Naila都唔上Miruru ?

原來夠pvp分換專武卷了

因為我仲試緊野，但係訓著左

P姐唔落場都係因為試緊野? 我仲以為佢係core

有無T7企位

p姐都唔算core既，好多人都唔帶p姐。只係你有位擺就多d傷姐

我都想企

我都想問你有無企位

求帶打 3 場 NORAML Event Raid 拎 700 Fargments

老實講 回魔就唔明顯架喇
而且我本身都夠用
魔防就唔知了 反正都係比t7黑龍一野上天噴死

對唔住大佬

我都係龍女T2就停..有CRIT BUFF先算, 直接升FREY先

大奶t3已經叫完倒體脢古盾又好用又真係差d既

前排副dps要邊把好
atk spd+90
atk+10%
lifesteal+75
crit+50

atk+10%
max hp+10%
lifesteal+70
crit dmg +10%

atk>atk spd>=crit>crit dmg 好明顯1好啲

因為諗緊企前排會唔會要小小hp好d

ID

唔係拎佢嚟打PVP 最多T3已經可以停手

有冇t7 br床位

錯字錯到睇唔明

ID ：Dreamcarl

現在差一場就夠數

INVITED

冇反應

原你都INVITE緊佢
交俾你

唔該巴打

不過唔見有 invitation...

g巴here?

唔該巴打

個樣已經值t5

用耳環1
用戒指2 crit dmg 變 crit

排骨=吸血鬼>Aisha

要邊把係指武

其實我只係想講PVP唔係換劵而係直接換專而且

有無冰龍床位

我都諗緊下隻DPS升光法定LEWISIA
光法定位同AISHA撞撞地, LEWISIA專打WB
不過都係練埋隻GAU先再練DPS

有乜所謂 都係睇option姐
不過dps就緊係用專

想知好耐
佢passive個also ....
使唔使50%血下先有效

隻game嘅description一向鳩鳩地

算啦用擱置龍女
遲d先t5

多謝晒練巴sad巴carry

多謝練巴carry

說好的真愛

有無咁好開

韓服好似咁好抽/開咁既

正日咪知好唔好開

有冇得轉服

7開3

轉世可能仲快啲

到時個Post變非洲人跳樓區

來生不做非洲人

到時要潛水保平安

V社肯送自己選咪乜事都無

Next maintenance will be scheduled on Thursday, 21st December 2017.
We will post more details about the next maintenance on Tuesday, 18th December 2017.

岩岩發覺NOTICE咁得意, 星期二, 18號

都叫做中左250碎, 已經有賺

我成50抽先中兩粒星一把專咋

有專仲想點

咋
要中幾多先唔會叫"咋"

最後一抽一專啦

歐洲人都要咁串嘴

日日一把掛

合裝又合咗5千萬走

已經冇5千萬喺身

之前半價過，唔捨得正價合

仲無咗2千石

冇咁多位等半價

我先係

前面幾頁傾緊龍女t5提升唔係咁明顯
琴晚先t5左佢

一早講咗啦

T5咪好用囉，有埋回魔

唔係t5先做到mann battery咩

我想刷人生首抽，有冇人陪我

抽中國 非洲果類

咁重刷算

人生遊戲教程有冇得skip

有冇t7 bd企位

一直再刷

有T5你D裝/RUNES可以唔洗全BD/MANA PER ATTACK
可以ZIP D 火龍裝+下CRIT 或者武器RUNES 3ATK

巴打刷左幾多世 新手求教學

求教學

睇英
本身夠用嘅會爆
好缺嘅仍然唔夠
本身差少少嘅打長途會有幫助

其實我都放低左龍女, 升緊FREY T3
回75MP.....好似麻麻地, 唯一好處係可以揀下RUNES/T7裝
我而家4 BD, 武器RUNES 2ATK 1MANA都覺得好似有突(P姐, AISHA)

武器放mana

因為你應該3攻 (pve)

在心中

過主啦

放粒mana一下普攻一粒藍pvp好重要

T5 龍女 PVP唔會比luna秒 咁諗會唔會好過D

唔通日日開龍女d相黎打飛機又同你講咩

meta玩鬥快秒所以你先要搶先出技姐
但aisha根本就唔適合pvp啦
p姐亦改弱咗 招3技廢咗好多
呢兩隻我會focus pve多啲
不過p姐真係裝mana都得

照比Epis秒，無視防禦

係喇係喇
升唔起得個睇字

屌佢一招一件

epis

如果抽到專一定玩

聽日出NOTICE喇 課長們準備好未

見到epis先手唔到比佢飛後排即89

想問下新出個經驗package 對新手嚟講抵唔抵玩？
有7000鑽係手

唔係好覺meta玩鬥快秒

3招扣咗吸嘅範圍啫，未去到廢嘅
好運仔上嚟照吸4個
不過見Challenge好多人都用膠>P姐

經水果pack?
我覺得唔抵

其實睇你想上到幾高啦

膠我等佢出skin 好樣衰
係學校果套正常少少

求t7床位

佬味濃

off左

打陣

上緊

我想睇下練爸隻拳王點樣秒龍

同隻Luna差唔多，啪完

黑心呀你

呢個都想睇

求t7 bd床位

係咪玩緊同一隻驚

50 抽6 把

50抽係咩箱黎

Vespa 親生仔

我玩緊非洲server

就係防1shot先出bau姐
咁玩得一樣野就一定有佢個counter出嚟架啦
如果本身係玩sustain dps 就唔會出佢啦我估

非洲的不是ser 是你

6月果陣就大概咁玩

t6bd 有 atk atkspd crit critdmg 應唔應該升佢上t7定都係刷t7

nerf哂啦嘛
不過冇升pvp角嘅一樣係比人屈

本身高星成本唔太高又想用咪升囉
但多數你都唔只要1件架嘛
反正都係刷其他咪一次過

黑起上嚟打足幾日一件好用都冇

留住先，真係刷極都刷唔到又夠料可以
因為你升佢上去T7嘅料都係要打T7先會出(詳見第一頁)

其實d裝已經爭好遠

我見上master前D陣都多數都係一波套路咋喎
定實際操作落唔係咁

嘩屌隻紅龍仲痛過黑龍嘅

anyone t7?

++

on左叫我

求T7企位

master其實求其都得，只要你d裝升好。你玩bauleo其實只係解buff同用無敵睇下7秒殺唔殺得曬。但係通常上到challenger既都有leo咁bau就收得皮。唔同comp唔同玩法。你見master玩bauleo一開始就用曬兩招技果d叫“我咩都唔識跟大隊”隊。真係試既會睇好你隊野用左咩技先解buff。

Hot time幾點有？

咁當然去到高lvl 唔能夠用死一招counter
自己會有自己嘅一套
但唔係要咁苛刻去到最高rank先叫主流掛
仲係得頭4隻場場比bau屈
有冇join them以外嘅counter方法

server time 8點
我地就9點
你唔知

咁打leo又點打，如果人地一開始就用沉默其實你都未有魔啦，頭幾秒會有d浪費。有人用遺物， 有人隊野就咁坦過，都有人玩gau單前線用佢吸傷咁就可以快d開s2解沉默。咁解沉默又唔一定gau既，rephy都做到睇你隊野用咩啦。

打bau真係你一係有解buff一係你就坦到

成日掛住機刷經驗成日無留意hot time幾點

【Hot Time】雙倍金幣+雙倍經驗時間

一日兩個時段

中午【Hot Time】
香港時間 - 01:00 pm - 03:00pm

晚上【Hot Time】
香港時間 - 09:00 pm - 12：00 am

課長有專人解答 唔洗睇第一頁

唔課無人權

個第一頁我啱啱發現無先加
各位巴絲打唔好誤會，我哋一視同仁 (好似係)

第一頁竟然冇加

係
所以頭先狗衝加的

我啱啱先見到

有冇BD團跟下

錯Post

個INN

以為你話隻GAME抄KR

唔怪得熟口熟面

KR咪又係韓國做

同整容一樣姐
大家一樣樣 不用分得那麼細

我望個GAMEPLAY咁似電話版LOL嗰類
不過變咗做PVE

入咗驚試，畫面幾靚

最緊要有囡

萬般皆下品 唯有KR高

有人t7嗎

MEME

睇怕又係男人勁啲

放心，男豬都係廢開

而家可以穩掛1-8hell,之後應該以穩掛邊一關為目標?

7-2，但係好長遠

7-4 hell

HELL 7

我而家用緊龍女,光法,P姐,男盾

要到去咩程度先掛得起?全隊80LV, DPS T5同有UW?

如果龍女係FREY會好D
FREY個盾可以免CC
T5就睇下你隻DPS洗唔洗T5先最大輸出
80LV,DPS有UW 基本野

仲諗住下一隻練Morrah用黎打龍
可能要改變計劃

BTW升龍女都一定唔會後悔 佢定位加魔防回魔都係獨一無二
主要HELL 7會無啦啦冰一下你 冇Frey個盾會慢 我本身冇玩光法唔知暈會唔會對佢dps影響好大

光法應該用龍女/Frey都ok
照去吧，唔使專登升Frey

光法>Aisha，光法出完技被冰無所謂
係Aisha先咁on99怕cc

我自己80lv 光法t3 冇專 Morrah t2已經可以帶住兩隻7x lv sup dps 同補刷7-4 升lv, fyi

同埋dps未夠力刷7-4 易過7-2，隻王少血好多

決定出新英即刻買嚟升

Aisha刷7-2都係得2m DPS
到底好唔好特登升多隻黎刷圖

等出新英，依家舊英唔包NPC得EPIS低星專都玩得過，其他不鳥

本身打算升nyx 但係0*專
升住philop同埋p jer先

課佢老味

哪有錢
仲plan緊買ps4 1月有兩隻新game都好想玩

我都等有平買PS4

643正評
點解d人可以咁黑心
利申:唔係fans

等買Pro+人龍極2
台灣都唔知有無特價

唔好買住 聽人講20號開始有特價 唔好問我消息來源

係高登連登泡菜同肥婆一樣都係原罪

利申 唔肯定真定假 聽住先

等緊

買部二手都1500 窮鬼表示覺得好貴

二手同一手差唔多，買一手啦

好似差900

老老實實我為左FF15買左限定版覺得好後悔, 早知買二手

畀你條LINK呃咗我第一次入娛樂台

FF15真係啱晒你玩

明明咁多仔
點解後悔

我今次都係為咗DFFNT同埋MHW先考慮買
真係好吸引

MHW，機戰X，我都想玩
但係要另外擺個MON
即刻縮一縮

屋企部PS4封晒塵 冇GAME玩

限定版一出, 有舖即減100仲要現貨 而且唔係限定版唔係PRO

笑咗，我以為你淨係講隻驚，原來你買咗月餅盒

有PS4 +1
如果有巴打想打機可以一齊玩

要插MON，不了

隻驚我都OK既, 只係野村無繼續做搞到變成半成品唔太滿意

九成似

買到機先算

紅毛selene

射lin無咁樣衰...

隻驚啲姐姐都好Q版

屋企無位擺mon真係好麻煩..........

2日打左500萬龍COIN
但係一件岩用裝都無

龍COIN係咪拎黎換裝? 定有其他用途

換gladi/may

咁係咪應該唔換裝好D.
同埋龍裝係咪打唔到粒ORI? 好似刷極都冇

orb個人感覺好似低機率出
可以用coin換
不過我覺得換裝其實都可以
反正你有角無裝 幾時都無用

THANKS. 我諗拎黎換ORB... 感覺好似刷好多場見都未見過

刷得多就會慣

點樣2日刷到500萬龍幣

1日刷250萬

1日2500場

FLUSS會加強?

80bd先萬幾龍幣一場，要打成2百幾場仲要唔係場場必過

阿爾克馬爾

課長專用提醒器：練巴拎蛋啦

錢先係問題

唔出奇，但PVP見到佢係驚驚

有BAU就乜都唔洗驚

佢2技T3
覺醒★★★
【光】MP消耗（◆→◆◆）
技能CD（25→20）秒
【暗】驅散目標增益效果
有Bau都無用

但要兩珠其實都...

唔使多，再加隻Leo已經輕鬆打

錢賣裝就有，每日返工掛機都大把，龍幣要搵巴打帶先有

Cleo OP

返工有得掛機真好

你唔怕傷機都得

你唔怕比人炒都得

召喚練巴

龍幣自己掛機就有
錢就要hot time+boost先多

巴打自己打龍

硬巴好似三開

三開咁肝

(2打1企)

點解成日出atk aspd pen crit dmg
冇crit點用

諗起都覺得chur

點chur法
我放auto咋喎

又係LOOT BOOST日

AUTO都要睇住 基本上一打龍就離唔開

咁你正常打都要架啦

我就

自己開75BD做場主
用CONFIG自動SET開始

1,2個鍾番去清一清身就得
當然睇你自己有幾多位

SOLO 幾多LV

仲刷緊裝要自己揀

唔係SOLO 等埋街人先開始到

係咪聽日出活動公告

係

997

998

999

1000